過氣野 我的妹妹哪有這麼可愛 黑猫if

岩岩睇完
唔同幾個月前本綾瀬if，因為psp黑猫線完全唔係伏見寫
所以今次係由頭到尾新寫
大約講下故仔乜，就係接返原本桐乃去咗美國
遊戲研究部就話想出新game，所以就一齊去部長鄉下島仔取材
然後京介同黑猫就撞到個神秘少女，話自己未來嚟既想京介同黑猫佢哋幫手送自己返去
咁直接劇透就係佢哋未來既細女，都係啲老土既因為誤會差啲改變未來阿女半消失果啲
輾輾轉轉京介同黑猫都大概知道條女咩料，仲同佢做咗好朋友答下佢同大家姐相處問題咁
細女返去未來之後，所有人冇哂相關記憶
京介向黑猫表白
跟住時間又跳到未來，京介同黑猫帶埋兩個女又返嚟個島仔旅行
都係啲唔個腦唔記得但個心記得啲老土野

雖然老老土土又幾好睇，好似睇咗套電影版咁樣

細女
生咗4個，除咗兩姊妹仲有個大仔個阿b
下集黑猫if下篇講桐奶返嚟

香

冇撚晒興趣
隔咁耐先出

好垃圾 當年d 人睇到燒書

個結局禁嘅樣點唔燒

中意桐乃京介一齊多啲

On9

黑貓正

下 原來未完㗎？

個作者垃圾
學筒狗咁一開始寫晒全部都if線肯定少好多人屌佢老母

新垣綾瀨最正

依家套鹹濕漫畫老師又出出哋事
跟住佢就返嚟寫依套既if結局
寫完黑猫仲有if加奈子,佢肯寫我就買嚟睇吓
雖然鹹濕漫畫老師我已經棄咗,話者佢下一套又出事又會返去寫鹹漫if

伏見司永久blacklist

其實因為一個結局會俾人燒成咁除左伏見仲有冇第二個

on9
最正係桐乃
其他揾鬼睇
寫多個直接亂倫版好過

友少？

係啦全滅end on9

你起邊度睇黑貓if?

好想睇

友少個作者都話吸取到教訓,下套作品好似都冇出事
伏見總要犯同樣嘅錯誤
係鹹漫繼續寫到其他女角好高人氣,然後繼續寫死阿妹END真係吹佢唔脹

睇毒撚書全部直接係bookwalker jp買算
如果中文就要等下

五等分

我覺得未去到呢個水平
當時見到好多撕書燒書post好撚誇張